

Dans tout l'exercice, $\R$ désigne l'ensemble des nombres réels.

\medskip


On considère la fonction $g$ définie par $g(x) = \ln \left(\dfrac{x - 1}{2x+ 4}\right).$

La fonction $g$ est définie sur:

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}X}
\textbf{a.~~}$\R$				& \textbf{c.~~} $]-\infty~;~-2[ \cup ]1~;~+\infty[$\\
\textbf{c.~~}$]-2~;~ +\infty[$ 	&\textbf{d.~~} $]-2~;~1[$
\end{tabularx}
\end{center}



\bigskip

